冷血涼薄！滙豐拒為「擎天半島第3 座41樓G室」網上估價！

涼薄、歹毒！

𣿬豐歹毒

去萬國, 世界估價

要求金管局開記者會, 遣責匯豐！

可恥

濕鳩獅子

俗語有云：死者為大
但滙豐唔尊重死者
層樓死人連報價都唔肯比
業主慘遭變相「釘契」
冷血涼薄！
其心可誅！

痴能線

要求取消匯豐銀行牌照

叫東張西望打去問啦

我要買樓呀

要求教育局開記者會, 遣責匯豐！

泯滅人性

哇，咁我都要永不錄用滙豐

中銀一樣都咁

教大快d取消匯豐戶口

其實個單位變左兇宅, 但係又未供完, 銀行會唔會即時追返個差價

2003年440萬買入

好似一炮過比, 無做按揭

點解 ？個單位死過人？

紅磡個價靚啲

教育大學係咪真係無匯豐分行 / ATM?

痴撚線

渣打估價搵人貼張圖
好正

出產過蓮子蓉

要求教育局開記者會, 譴責匯豐！

金融自由並非無底線

要求匯豐主席道歉啦

恒生估到

試下渣打
個估價好正

呢間識撈

$0
上車有望啦

渣打仲要玩連坐法
全層樓都係咁

等我大手掃晒41樓所有單位
今次fat fat啦

累街坊

強烈譴責樓主公開死者單位，如果有不法之徒郵寄蓮蓉月餅到上址咁點算

笑撚死

肯定又有小學雞玩叫pizza

渣打冷血涼薄

快啲拋售0005！快啲去罷用滙豐轉投中銀懷抱！

我都無提過任何人名

唔好入我數喎

$0

希望各中小大學校長可以發聲，香港政府都表下態，比世界知道香港道德嘅底線

中銀都估唔到

林鄭快啲取消以上估唔到價嘅冷血銀行個銀行牌
係度食人血饅頭

強示譴責！涼薄！冷血！

局長你好呀，咁我地呢發現係匯豐網上估價唔估你個單位喎，你有無擔心層樓將來賣唔出呢？咁而家個單位變左兇宅啦，你有無諗住換樓呢局長？

又怕唔怕換左樓又變多次兇宅呀？

位元堂限量月餅

其實佢舊年選立法會嗰陣已經公開咗住址，個住址喺政府憲報都可以搵到，根本唔係乜秘密

滙豐傷口灑鹽可恥！

咁都有真心

千9萬咁撚貴 一世都住唔到

推！生涯規劃呀嗱！

(9錢擦共狗鞋mode)

衷心預祝：

各高官今年中秋冚家人月好團員！！！！

仲有一個係大埔！

商機

涼薄，低賤
令人心寒
予以譴責

明知唔一樣， 無腦小學雞搵黎講

無知涼薄冷血克毒

18區市民聯署! 永不錄用滙滙銀行

如此涼薄既銀行香港人接受唔到
人地死左個仔已經好傷心
係艱難時期唔幫手不特止重要踩多腳
一收到呢個消息我馬上將我幾千萬轉走左
涼薄！無恥！

你無睇圖咩

嘩 開記者會！

CCTVB

睇完呢張圖之後，我覺得死一個真係便宜咗佢

副局長，祝你今年中秋，一家團聚，人月兩團員

匯豐滾出香港

銀行不嬲冷血嫁啦

冷血

東張西望: 正呀，有又得做凶宅現場

連支資銀行都係咁 好失望
要求任志剛開記招

有d人犯眾憎唔係冇理由

不如一人一信寄俾蔡局長祝佢安康？

好涼薄

你有成層擘天半島驚收唔到租?

就是

極醜惡

推